其實應該係話科興無效而唔係危險

講到尾 你話幾多人死
計番打咗既人數都係唔夠0.01%
相反武肺死亡率係1%

相反 科興成效成疑
你見南美國家打完科興條curve 係咁升
但美英打完美英疫苗條curve 係直接下降

當然你話現時係香港冇必要打都冇問題
但係過份強調科興危險
就同anti-vaxxer 冇分別

認真post

又無效，又危險
唔好化淡個死亡率

有冇效同危唔危險係兩回事

死亡率幾多先
單睇話有十單好似好得人驚
但除番開絕對唔夠武肺致命

我同意
我覺得係佢冇效
危險就危極有限

危險是無效的結果

根據官方數據，目前已有30.4萬人接種第一劑疫苗，佔香港人口約4%，當中，約21萬人接種中國科興製造的疫苗，

當10個人死
其實係講緊0.005%

兩樣野黎
唔知你想講咩

連登仔唔應該做anti-vaxxer

本身反科興
無端端變成所有疫苗都反

個標題一改得差就推唔起

拎疫苗同病毒比
要比就拎科興死亡率同其他武肺疫苗死亡率比較
打完無效不但只重要有機會死亡
姐係打完既死亡率=(武肺染疫率x武肺死亡率)+科興死亡率
無啦啦比起普通人更高機會死亡,咁都唔危險?

重點係咩
你同班廢老講無效, 佢話你返抹黑
但你同佢地講會死, 佢地就即刻縮

廢老冇人care
睇唔過眼連登仔變廢佬啫

危險除左physically仲有mentally

收皮啦

冇可能永遠lockdown
總有一日要開放番邊境
到時一係揀科興一係揀武肺

我唔係係度defend 科興

講stat 都被人屌

條數唔咪咁計喎，你乜都唔打要中武肺 ，而中左有要醫唔好先有機會死。
如果自己走去打就會變成由打個下就有機會死 ，仲要打兩次，打完仲要計番唔再中武肺個機率落去。

唔玩俄羅斯輪盤就唔會有機會中果粒子彈啦。

當你覺得有效而實際無效，即係暴露係危險之中。

點解一定要一係揀科興一係揀武肺
biontech唔得架咩

同埋拎病毒同疫苗比較死亡率然後話唔算高,唔係幫佢defend係d乜,你搞笑?

你講stat都唔係咁計啦，支狗

會上連登但走去打科興都on9啦

仲要計打針有其它引發病嘅問題未計 (如面癱果d） 一陣打完引發自己抵抗力打番自己d忍性病出黎變左仲大獲。

若果疫苗有效
假設一定會中武肺既話
打咗疫苗死亡率一定好過未打

香港冇可能十年唔開關

如果南美條數再有更多證據，未來外國可能唔承認科興有效，
打完都去唔到旅行

正常打(18至59歲)可能係如你所講
問題係而家港共俾高危(>60)，
有長期病果批打

咁玩法唔危險都變危險啦屌

班廢老返到大陸已經夠

點撚冇危險？冇睇新聞？

我既假設係香港冇可能封足十年關
遲早一定會開關

係呢個假設下
好自然會拎
打完有效疫苗死亡率
vs
冇疫苗保護直接中武肺既死亡率
黎比

然後就算科興呢啲“危險”無效疫苗
死亡率都唔夠武肺黎
當然科興稱唔上有效
結論：應該要打BioNTech

連登冇人會打科興
但而家連登仔變到乜疫苗都唔打

所以打BioNTech 最好
利申打手

個班中武肺仲危險啦
都係個句 係要打就打BioNTech

natural selection

就算係科興都係得0.005%死亡率
武肺係幾多?

當然我覺得科興最大問題係冇效

打完去外國旅行要再打

啊 樓主 你不如計埋中武肺嘅概率落去
中武肺概率x 死亡率

若果香港封足一世關：
唔打>BioNTech >科興

若果香港一兩年內會開關:
BioNTech > 唔打/ 科興

咁姐係以疫苗同疫苗比黎講,科興係危險啦
大佬啊,依定唔係全世界得科興一隻疫苗
就算係啊,一隻疫苗打完冇效不但只重要有佢自身既死亡率
直頭唔打好過打啦
依家全世界疫苗咁多款,biontech,novavax,阿斯利康
要比較梗係疫苗比較疫苗架啦
你用病毒死亡率同一隻冇效既疫苗死亡率放埋一齊比較會唔會覺得自己on9

真開關咪100% lor

假設佢完全冇效 而死亡率0.005% 加埋武肺就1.005%

係打都係打BioNTech 啦

有無biontech副作用/嚴重副作用/死亡數據

因為無效,
但令人誤以為打左科苗就唔怕武肺,
所以極危險...

其實係我1999定點
#1 應該好清楚講明科興垃鳩圾
標題都唔係叫人唔好攻擊科興
係叫人攻擊科興冇效

CDC 好似有

有邊個國家承認科興

宜家疫苗保護期有幾耐根本都無肯定到
呢一刻唔打又有咩問題?
正如流感針都唔係一針就包成世
再者之後一定會有疫苗既改良版

中國

點會係同武肺比
唔通天花疫苗同天花比？咁個死亡率一定低d ga, 計你死一半都仲低d添

疫苗同返疫苗比

台灣冇wor

其實講到尾都係睇幾時會開關
一世唔開係完全冇需要打
若果佢一兩年都唔開仲叫有時間觀望下
但佢一年內開就最好打定BioNTech

當然就算係港共都唔會得10%人打咗疫苗就開關
所以到時候自然會逼人打然後焗開關

總之我係覺得有得揀就打BioNTech

講得岩
武肺死亡率係死given中咗武肺
直接同疫苗死亡率比係唔岩
起碼要apply埋中武肺機率落去先可以比較

根本世界各地除左中國同d低等國家
都唔識你科興

假設會開關

and?
幾時台灣係中國

On99

戇鳩，中武肺嘅機會係香港係0.133%，即係0.133%x2%=0.0026%, 細過0.01%三倍

應該話同樣有風險 緊係揀隻保護力強啲

開關既話就個個都會中啦
特別係到時唔會再有lockdown social distance

閱讀理解

拎病毒死亡率同一隻冇效既疫苗死亡率放埋一齊比較已經係1999

一世唔開關先係

當然
all for BioNTech

政府經手

關乜事，講緊你本身個comparator唔對等

你個邏輯未計打完都可能中武肺

呢一刻要打一定係揀BNT
但唔代表呢刻就要仆去打姐
接種率低支共都唔會開關比港共
我當佢真係開關, 到時咪睇下幾多人係打左拜興然後都中
港共到時又落支那面

如果隻疫苗無效, 點解要承擔呢個風險 唔打咪得

科興、國藥=垃圾

開關代表大部分人都會中武肺

咪有效個度covered 咗

接種率低 + 要開關 = ?

Curve 呢，圖呢？

香港唔會封死一世關

算少啦 仲要都唔知關唔關疫苗事
外國一樣大把人死啦

根本講科興冇效 打黎嘥氣 仲要有副作用嘅風險

駁唔到

之前咪又係咁過
接種率低支共唔會開關比港共
呢一樣野已經會減少好多人流

上worldometer 睇啦
七日平均線美英跌到

樓主on9仔
此post已完

答錯了

咪傻，暴政之下一定好快強制打

班高官、自己友打完就一定揾藉口唔入貨BioNTech，到時就強制全面打科興

想回到過去all in gme call

係
所以有得打BioNTech 好打啦

其實打乜都有人有嗰啲反應

好多試驗都有對照，打鹽水都有人死

只要個發生率唔高過自然出現嘅機率，其實都好難叫做有危險

屌 你有冇咁撚蠢呀
講緊死亡率個對比對象呀
我理得你有幾多人中姐
你講緊打科興死既機率低過中武肺死丫嘛
咁一定ga ma
一隻係疫苗 一隻係病
如果個病既死亡率唔高高隻疫苗咁打做乜春呀？
你又幾時見過有隻疫苗死亡率會高過本身隻病ga

即係話
你要比較死亡率係ok
但唔該搵返對得上既比較對象

正確答案
港共要執行政治任務去開關
立法規定兩個月度打晒
然後唯一夠供應既疫苗得科興

Why not both
又廢又危險

咁不如你將打疫苗同打仗既死亡率拉埋黎比
咁樣打疫苗死既比例一定低架

唔想打字
總之假設會接觸到武肺
BioNTech > 唔打

你明唔明人地想講乜
講緊你類比個對像應該係其他vaccine

真係以為香港會封一世?
真係以為唔夠人打疫苗港共就會乜都唔做繼續封關?
家陣中國開唔開關係等緊香港實驗結果啊Ching

其實係架, 成班狗官都係強調科興安全, 從來冇講過佢有效

佢睇唔明我#1多啲

同埋一隻vaccine 無效咪即係危險,
要take 3,4成risk 中招同有side effect

聽到有個C9講叫唔好打會爆春袋喎？！咁都唔危險？

香港咪做緊實驗睇佢有冇效
幾百萬人既實驗

C9 爆春袋

用家問題

係

港共日日都想開關係人都知
但支那敢唔敢開關係另一件事
支那自己接種率都仲係好低
加上係人都知保護率低既情況
佢開關, 然後大爆發到時邊個揹?

疫苗喎
係預大部分人打架喎

你錯啦，打科興既死亡率係要同唔打既死亡率較，因為你唔打科興唔一定會中武肺，現時已經一年7百40萬人口先死左203個，低於0.003%，打左科興既係幾多人？我最後知既係7萬人，死左7個，死亡率係近0.01%，咁計打左係快死過唔打既。

咪香港實驗緊work 唔work
你見中國番香港好順暢
但香港去中國要14日就知咩事啦

1%係0.005%既200倍
你係香港有無1/200既機會中武肺？
無既打疫苗死亡率係會高左
所以一般人唔想打其實合理

尤其科興得個50%，打完都仲會中武肺
同埋其實中完武肺都會照樣會有抗體

香港染病率太低，根本唔係好需要大量接種疫苗
特定高危群組就需要

因為而家封緊關
唔會封一世

難得中肯post
冇效唔代表隻疫苗本身危險
我睇過香港d guidelines 講疫苗過敏反應
其實都同美加差唔多
美加呢邊都係叫打完等30分鐘先走

香港算打得快
如果有計劃要出國可以快啲打BioNtech
美加都未咁快打到30歲up

仲有遲啲香港會有AstraZeneca 疫苗
呢隻喺歐洲都打完有人blood clot死
啲國家就即停 都比人鬧政治行先
唔知香港有冇呢隻疫苗嘅coverage?

都係個句
而家香港染病率低
主要原因係因為封咗關
但遲早會開番

話而家香港染病率低所以唔使打疫苗嗰啲知唔知台灣今日起開打AZ疫苗

其實我覺得blood clot 吹大咗
有咩理由英國最早用astrazeneca
又係用得最多
但係得歐洲先有報blood clot

咁就BIONTECH啦

識揀

點解開關等於100％中？依家支那100％？

中國有開關咩
要隔14日wo

錯晒,
科興打左一個月死左7件:
7/210000 = 0.0033%

香港每日死140人, 個月死140*30=4200人
4200/750萬 = 0.056%
而呢度係計埋死前幾日跟本有行動力, 晌醫院等死果班(佔幾多比例你自己估下?)

又未計打完有嚴重副作用, 咁都叫唔係危險?

咁樓豬你打咗科興未

咁依家全球邊度100％？

你睇智利就知係唔work啦

有冇閱讀理解咁差

而家冇
就算係美國都仲lockdown 緊
但打完疫苗邊度仲會繼續而家咁防疫法

其實香港人係咪閱讀理解咁差

你計漏咗樣野，就係中武肺嘅機會率，如果以香港黎講，你每日中武肺嘅機會律係0.01%都無，你真係中咗先得1%機會死，但係打科興講緊你主動去打，所以係直接0.01機會死，計死機會率打科興係高好多好多

封足一世關咪係

認真問：
其實科興用緊舊技術 都用咗百鳩幾年
點解個efficacy反而咁低？ 佢唔能夠用喺冠狀病毒？
反而BioNtech Moderna mRNA技術就真係做緊大型人體實驗 2nd dose side effect係好辛苦

你個肺炎死亡率要account 埋染病率喎大佬
點睇都係打針危險d

C9話佢朋友個大佬呀，春袋爆咗呀！

劇本:
英美國家打完迅速開關恢復正常
港共定時間表X月開關
過一排林鄭屌香港人唔肯打
然後立法話唔打唔俾搭巴士地鐵
然後因為入唔到足夠BioNTech 貨
香港人焗打科興

其實應該係話科興無效而危險

睇疫苗有冇效
科興有冇效我就唔知
BioNTech so far 好有效

最基本出街戴足口罩加成日洗手 肯定可以繼續做。你憑乜話中硬？鳩過袁國勇

咁既然成效存疑,做咩無端端要比人吉一野

我打完仲同你戴咩
你鐘意戴一世冇問題

荒謬，點解打完死人係正常，點解我地冇得選擇，破窗效應cls

因為本身滅活技術疫苗就係咁嘅效率，流感疫苗都係得>40%。
但呢個講緊嘅係預防感染嘅有效率。
事實上呢個唔係疫苗嘅唯一指標，甚至唔係最重要嘅指標。
疫苗最重要嘅係減少住院重症率同死亡率。
其實科興/復必泰數據喺預防重症/死亡方面都好有效(假設真)

危極有限即係有危險囉係咁整死人都唔危險？

科興 無效 危險
仿如自殺針

利申： BionTec 打了

咁打完嗰d唔戴又點解會搞到 未打+ 戴嘅人100％中？你戇鳩架？

講危唔危險要睇死亡率

首先你要計下中招機會率，再乘死亡率先係真正嘅死亡率。

1% 你估人人都中肺炎？

你當成個社會30%人打完唔戴
然後打完疫苗都係會中招的

你就算戴口罩
都會不停地同冇戴既人共處一室
然後中招就係時間問題

again 假設係會開關

打科興係一個贏咗冇獎輸咗要罰嘅遊戲

冇source 同人話打咗科興 死係時間問題一樣

反加泰撚出現了

調番轉喎, 無CASES因為半封關
除非你要個關口狀態永遠同而家一樣既啫
有外來人自然有爆疫情既機會, 所以大量接種遲早都要做
反而香港CASES少係應該夾後生打先, 先做到本地傳播鏈斷晒先再慢慢老人家同埋長期病患

基本邏輯都要source

其實中招機會率可要點計
你同我同屋企唔出街個廢青同老人院住個人都唔同
實驗唔係咁做架清

你計科興死亡率係打完死咗係啱
但武肺死亡率要 x感染率 係唔啱囉

load 咗一陣先諗起你講緊乜

我戴住口罩不停地同人同處一室遲早中係邏輯能夠推斷？
中咗嗰d 一定喺傳畀我之前唔會醫返好？

多謝晒 Saved for later
好多post我都睇到mindfucked
例如前排有post係咁煲大打咗都會中
好似發現新大陸咁 屌流感針打完都會中架啦
啲人係咪唔知疫苗係基本點work

過份數據化咁睇其實好傷害因為接種科興出事嘅人 雖然班人都係抵死

咁咪遲d先lo
政府咁努力推，拒打疫苗已經變左不合作運動
反正香港人等得起

冇睇哂
樓主打左針未？

how see pin

就打

數唔係咁計。
科興21萬人打，死7個，死亡率係0.0033%。

你只計感染既11,380人(截至今天)中有203人死亡，就會計到死亡率1.78%。
但其實全港都有機會中招，大約一年感染機會係1萬人/700萬人=0.14%，全民未打針感染死亡率200/700萬，即一年係0.0029%。
而科興有效率係~50%即係打既人感染率由0.14%減至0.07%，感染後死亡率估計0.0014%(未計打針後無效者會易啲定難啲死)。打科興後總體死亡率係0.0033%(打針後未染疫死亡) + 0.0014%(打針後染疫死亡) = 0.0047%。

即係打針有0.0047%機會死，唔打有0.0029%機會死。
難怪去打針既長者話，生死有命所以打針啦，因為照咁計打針容易啲死。

頭盔﹕可能開放30-59歲可以打針，個針後死亡率會回落掛。

見你寫有唔夠0.01%打完針會死
講到好似少人死就代表佢冇問題咁
我就唔明啦 竟然支針係有機會直接/間接令到人死
咁仲推出黎 當市民係白老鼠？
仲要用武肺黎做比較 真係唔明
你支針係解藥係用黎救人 同一樣殺人既野黎比較死亡率
會唔會好奇怪

其實係 香港一年死差唔多5萬人 每日都死百幾人
打完針再因為其他原因死都唔出奇

你老尾疫苗拎嚟救人
而武肺係一種病嚟
邊有得咁比較架

珍
不如拎黑死病同科興針比較？

武肺死亡率係1%
但香港中武肺既機率=11379/7000000

即係唔打既人既死亡率係0.0016%

咁香港係咪會封一世關?
你計到一年得1萬人會中武肺
係假設情況不變

若果香港會封一世關
咁當然冇必要打

因為你stat計錯數囉。
肺炎發生係真實生活你就要計whole population架啦，你只係拎感染左既萬零人做parameter個死亡率就更係高啦。
拎真實population數據黎抽parameter你啲stat還返晒畀老師啦！

用個比喻答你
假設有個病人
唔做手術有一半機會死
做手術成功機會係75%
咁做定唔做?
呢個唔關白老鼠事
呢個世界根本冇藥係100%安全

咁當然而家睇落好似唔打都冇問題咁
但呢個係建基於香港係封緊關
而呢個係冇可能做一世

咁你打左科興未？ 打左副作用賭一鋪咁衰過唔打.咁佢咪危險囉.

強制打同check你打左未都好有難度喎，到時睇下點lo

痴撚線
打four興係直接入棺材唔係病完先釘囉
咁唔係危險係乜呀？
唔好偷偷哋換概念ok？

假設封一世關咩

放上FB啦，連登個個都知

先唔講你個龍門飄移緊，由死亡率講左去封關。

就算講封關，你打科興死左一堆人，減左一半感染死亡率，係只有一半，係咪可以開關？

你假設病人
但係打針既大部分都係本身冇中 咁已經係錯啦
家陣中左都唔一定會死 你個假設根本就好有問題
疫苗唔穩定但係又唔同市民講 又唔講到明風險
咁都唔係白老鼠？
希望樓主全家打科興保平安

睇標題啦
直接啲講若果科興有100%武肺保護
呢個0.005%死亡率係完全可以接受

開關係必然會發生

假設有個病人，唔做手術有0.0029%機會死。
做手術死亡風險0.0033%，成功機會一半50%，另外50%失敗後死亡率都係0.0029%。做手術總共死亡風險0.0047%。

咁你仲唔去做手術為做而做？
唔通唔醫咩？係咪？

繼續搬龍門啦

“假設有個病人，唔做手術有0.0029%機會死。”

開關係必然發生，咁做乜鳩去打科興令死亡率由0.0029%增加到0.0047%？

用唔同item去比較？可以得出嘅只會係打咗係咪好過唔打。
唔同疫苗比較死亡率/防護效果先會有意思，即係比較疫苗嘅優劣。
即係食嘢好過唔食嘢係成立的話，咁不如比屎都會去食即係啱嘅？

成日話武肺感染率低，咁係因為有社交距離措施。
用你哋最鐘意嘅流感去睇，2020年實施社交距離之後有幾多個人因為流感要住院呀？係近乎零呀 咁係唔係永世都要咁做呀？
唔打疫苗解封個感染率有幾高？病床使用率會有幾多？

stat閱讀理解

sample population size 同whole population size 是不同的

人地打針打到射埋啦

咁若果想比較
打 vs 唔打
可以點?

樓豬有冇讀過probability
你未乘中武肺既機率

危極有限
個限係死喎

如果手術係有幾種 一種世界認可 一種只有中國認可 大家都係得75% 我會揀世界認可
在者 你個數據都係錯 一半機會死？ 依加唔打未必一定弓死 你假定唔打就死緊既前設下 冇計傾

世界冇藥係安全 岩呀 咁咪等所有有機會出現既意外發生曬先 再有對策再諗囉 點解要咁急於一時？

而且病毒變種速度比起疫苗出產速度更加快

咩叫封關？ 封外國 對中國中門大開叫封關？

人地外國有話認科興咩？ 到時你打左 人地唔認 咁你點？ 你打完科興一樣都只可以係香港 邊到都去唔到

佢已經搬左龍門唔講stat啦！

stat 是咁計的

武肺死亡率同流感冇得比
以外國經驗黎睇
冇lockdown 一早爆晒icu

搭飛機都有機會死啦

你係咁係到搬龍門搬到宇宙

其實應該話所有疫苗都危險

啱
因為出街有機會仆街死
所以總結樓主唔好出街

樓主係咪後悔打咗疫苗, 而家開POST安慰自己

你個post就好似為科興平反，我就閱讀唔到理解唔到你講緊咩-.- （應該話科興無效而唔係危險？？？） 仲話擔心封關問題 dllm你都識講科興支嘢無效 無效/極低保護性又通關你老母攞條命黎做實驗阿 1999

我建議大家盡快走，返到英國睇定d再慢慢打

好明顯，係危險而無效，兩者並存